有冇人同我一樣成日彈回覆失敗

已經出現過幾次

試十連時經常失敗

啱啱有幾個字回極都回唔到

算啦，我地係要比啲時間連兄